<p>Витражи &ndash; уникальное произведение искусства. Они обычно устанавливались в храмах и представляли собой аккуратно собранную композицию из цветного стекла. Настоящий витраж создать очень трудно, он требует кропотливости и усидчивости. В домашних же условиях создать полноценный витраж практически невозможно. Но украсить с помощью витражных рисунков свой дом все-таки можно &ndash; при помощи витражных красок. Полупрозрачные после высыхания, они создают эффект настоящего витража. Одной из таких красок является &laquo;Прилипайка&raquo;. Она отличается от привычных красок в баночках, которые нужно разбавлять водой.</p>
<h2>Особенности</h2>
<p>Краска наносится на гладкую прозрачную пленку с подложенным шаблоном прямо из тюбика, а после высыхания образует эластичную пленку с рисунком, которую можно приклеить куда угодно. Такой формат очень удобен, подходит даже новичкам в витражной росписи и детям. Не требует особых аксессуаров &ndash; емкости для воды, кисточек и прочего.</p>
<h2>Преимущества:</h2>
<ul>
<li>цена;</li>
<li>простота в использовании;</li>
<li>безопасность;</li>
<li>яркие цвета;</li>
<li>возможность переносить готовый рисунок с одной поверхности на другую;</li>
<li>в комплекте приложены готовые шаблоны.</li>
</ul>
<p>Купить витражные краски &laquo;Прилипайка&raquo; можно на онлайн-площадке художественных принадлежностей Впалитре. У нас &ndash; только надежные отечественные и зарубежные производители, лучшие цены и удобная доставка до любого региона России.</p>
